今日丘靜雯件衫，好似著咗男朋友件恤衫咁

你老母呀

Now啲片冇咁快放上apps

Live cap圖啦

片呢屌你老母

成日要人搵你伯母

今日既打扮好傷心
雖然都係好靚靚

戒指

代表啲咩？

有恆常性生活

唔信！

好似唔係恤衫，係V領

好似好鬆身大咗兩個碼咁

條女好靚